大家記得呢家濫用暴力警察個編號 方便日後清算

唔好以為呢一刻冇事就冇事
家陣打得最落力個班 日後清算
你班毅進仔比人炒左 出黎仲可以做咩
一睇CV 做過警察返去等消息啦

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代